發唔發覺好多女團撞哂樣？

Dia 彩妍

red velvet Joy

Blackpink jisoo

Kara勝妍

昇延應該同BESTie蕙妍撞樣

咁柒嘅

連名都撞埋

倒模美人

韓狗只係留低負反走人不願面對

Jisoo靚太多 jisoo是完美
講完

除咗把老牛聲

磁性 性感

推

唔明點解咁多fd鍾意韓星